[My favorite 大埔天鑽] 家庭斥五千萬掃天鑽

[地產新聞轉載] 家庭客逾五千萬掃白石角朗濤及大埔天鑽

一家庭今年首個周末於一手市場掃貨，斥達5,598.3萬元連環購入兩個新盤貨尾，包括中國海外旗下大埔山塘路的天鑽，及屬鷹君旗下大埔白石角朗濤。

善心再打破零回覆

要回覆貼淡post就可以了